[劇透] 其實今次Avengers 4係有落新電影預告

平時新電影預告都係Post Credit Scence但今次就落左係Credit之前。
其實美隊變老交盾個度就係下一部美國隊長電影既Easter Egg !
相信Marvel會拍多一隻美國隊長, 講佢還石還鎚既經過, 同埋點樣表返落Averger 4尾坐係bench個幕, 套戲可以行文戲感情戲都得。
Avenger 4個director比人開最後Cap A 個幕好似違反左time travel, 同埋個盾點解冇爪痕等等, 個director只係笑兩聲好似有所隱瞞, 另一個director又講過"Chris Evans Is “Not Done Yet” with Captain America", 好明顯仲有第4集Cap A!!!
大家點睇?

平時新電影預告都係Post Credit Scence但今次就落左係Credit之前。
其實美隊變老交盾個度就係下一部美國隊長電影既Easter Egg !
相信Marvel會拍多一集美國隊長, 講佢還石還鎚既經過, 同埋點樣接返落Averger 4尾坐係bench個幕, 套戲可以行文戲感情戲都得。
Avenger 4個director比人問最後Cap A 個幕好似違反左time travel, 同埋個盾點解冇爪痕等等, 個director只係笑兩聲好似有所隱瞞, 另一個director又講過"Chris Evans Is “Not Done Yet” with Captain America", 好明顯仲有第4集Cap A!!!
大家點睇?

完左約拉

Scence乜撚野

有第4集都係黑人做隊長啦。